某d 巴打帶刀係身當平常事

尋日巴士情侶謀殺案，話男凶手隨身有把刀

見到呢度既巴打係post 好驚訝點解凶手會隨身有把刀，覺得好恐怖...

其實呢度d 巴打真係會隨身帶刀，仲話帶劈係好正常，你都咪話唔驚

有冇人會隨身帶把瑞士軍刀

我唔係香港,出面危險.所以一定會帶

大家都鐘意食生果,榴蓮乜乜乜

我本身係一個汽車維修員 平時會帶士巴拿係身

食榴連乜乜乜帶刀有咩問題

根本好多係美國電影英雄主義果d
出街成日ff超人上身 隨時開拖救人果d

美帝

你廢姐 慌死你唔係畀人打劫完全唔夠膽出聲嗰啲人

我之前做野關係，會帶把一吋摺刀仔當鎖匙扣

有日俾阿sir 查身份證 搜身，俾佢搜到把刀仔，我都要解釋點解會帶刀仔

我諗d 巴打帶把咁大既刀，俾人搜到點解釋好

On9沖出黎柒
人地有預謀打劫你 會諗住拎刀反抗根本白撚痴
第一你唔知人地人數 學過咩 有咩架餐
第二你為左幾百蚊幾千銀同人用條命搏？

其實只要學過任何格鬥 防身etc
怎至思想成熟少少 都唔會有拎刀還拖既諗法

除非train到好top好top果班 否則大把教練同師父都只會建議遇到依d情況係叫你走同叫人幫手

唔好再活係自己ff啦小朋友

唔使講咁多嘢嘅. 你用一個字形容自己就可以啦 廢. 香港有幾撚個賊仔好抽呀? 講埋啲廢話. SUCH A PUSSY

你比人打劫過未呀
我諗你連交都未打過
冇料唔夠人講發老皮 巴打應該中學未畢業

同埋依加講刀呀 幾好揪都冇撚用架 一刀桶中九成都訓低 愈係學過野既人就愈知道根本唔抵搏

哦 你講到我點弱都冇用. 唔通我由細到大學工夫又話畀你條戇鳩聽咩. 唔通我由細打交打到大又同你講咩.戇鳩仔. pussy就pussy.唔駛轉移視線

一把垃圾刀講到好似激光劍咁 做乜撚嘢啫. on9

係呀,有聲帶都係南亞人嚟㗎 個撚個都係蝻嚟㗎

恐怖分子就唔拎刀出街啦 用AK-47啦

已經唔洗同佢理論
岩岩睇左西九文化個post原來teemo唔知乜野巴打出名on9好多人知比人係咁撚

原諒我有眼不識on9

刀仔係用嚟攻擊而唔係用嚟防守。

哦. 嗰班無知戇鳩仔我洗理佢? 重on9過你